鑽石山地鐵站偷拍狂

偷影女仔！

其實人咁多，後面有人伸一腳都唔知啦